有無人去完廁所會閂晒兩塊廁板

以前睇過條片 沖廁D水會splash到周圍都係

從此唔敢開住廁所板沖廁

可惜屋企人話我on9

有呀 但屋企人唔會 但自己一定會

會

會 睇片話沖廁啲水會飛出黎

出街去廁所見到閂哂兩塊廁板一定唔會去
中伏經驗太多
次次一打開都有驚喜
係咪以為閂埋塊板等於沖咗廁？
諗唔明

屌佢老母班友仔真係痴撚線 每次打開都要冒住生命危險

咁多細菌點會唔閂蓋

我係沙士個年開始呢個習慣

屋企全家都會咁做
街就不了

屋企會 街外唔會

你屙完屎沖廁有又冚埋塊板
下個去廁所一揭開塊板
wow正 ，索晒你d屎味

喺屋企會,
出街就廢事

屋企個塊油壓來 次次想蓋住沖廁都要企係度等

沖完最好開返個蓋
見到個冚左既屎坑
打開要好大既勇氣
好驚入面全部係屎

屋企會，
沖完揭起見到啲水珠彈哂上廁板
所以會用埋全熱水淋下塊板

係屋企會咁做
但俾其他屋企人屌

會用腳new起

呢一兩年先知細菌會飛到周圍都係

每逢屙大後一定關左先沖廁

真心一問
衿返佢嘅話啲屎水同尿咪彈哂上塊廁板？

細錨細個開始已經成日覺得沖廁嗰陣啲廁所水彈到我隻腳 呢幾年就開始閂蓋先沖水 但係屋企人唔會咁做 得我一個會
我成日都問呀媽 你唔覺啲水彈到你咩
佢竟然話從來都冇咁既問題
同埋阿哥次撚次屙完屎都唔閂蓋就沖 一沖 成個廁所都係屎味 佢又鍾意趁我沖緊涼入黎屙 屌那星臭到...

會 全家都會 每次有人嚟屋企唔閂咁沖就會覺得好污糟